一人一套睇完會喊嘅戲

如題。但好夜鳥，唔知有冇人理我……

你的人生

狼的孩子雨和雪

五個小孩的校長

被偷走的那五年
我喊到仆街
唔知有無人同我一樣

即喊，用埋屋企最後兩盒廁紙……

大家咁話

導盲犬小Q

怪獸公司

七號房的禮物

Manchester by the sea

My Love, Don't Cross That River
e套野喊到我仆街

多啦a夢

淪落人

我的少女時代
次次都喊

婚姻故事 (Marriage Story)
喊死

忠犬八公

後來的我們
喊到仆街

返校

Stand by me

[url]

飛躍瘋人院
這個殺手不太冷
吶喊無聲
素媛
喊到覺得要飲水補充水份。。。

Into the wild

喜馬拉雅星

上海灘賭聖
西遊記1,2

King kong...

coco
farewell

少年的你
真心好睇

小王子係戲院喊到仆街

toy story 3

波多野中出感謝祭

frozen2

建國大業

紫羅蘭的永恆花園

愛回家 韓國啊婆個套

拍得好差,鏡頭同講故事方法,

比悲哀

想吃掉你的胰髒

明天，我要和昨天的妳約會

條女隻腳咁撚正佢同我切撚左佢

A4

童夢奇緣
一出劉華老左果個大頭shot即喊

十年

More than blue

那些年

後來的我們
陽光普照

呢套之前係飛機睇,喊到俾隔離位睥

一代宗師
喊到我...

曬左我d戲飛錢

叫撚左唔好做手術係要偷偷地去做結果又要個老公執手尾
喊唔出之餘重大大力恥笑佢

Yes其一

同屋企人相認個part喊到PK

再見螢火蟲

命運自選台

一念無明
講精神病抑鬱到喊

Interstellar

係on爸的禮物

以為你叫我檢視下我既人生

我和尋回犬的十個約定
次次一睇到隻狗就死 然後女主角睇返佢媽媽畫嗰本嘢 就眼濕濕

告別之前

A Star Is Born

一開始覺得大路野 但後勁凌厲 喊到收唔到聲

Paris Texas

About time

香港重光

好睇呀 睇到啜泣

再見螢火蟲...
我係sad到要轉住台黎睇
以前可以睇鬼片就會去到可能有jump scare
既場面就會轉台避一避
但係再見螢火蟲....有幾幕都慘到唔敢睇落去..

阿媽果集

漫長的告別

一代宗師都叫曬你戲飛錢
你都係啱睇垃圾戲，乜代宗師啱晒你睇

Me before you
男人老狗 我睇完攬住個枕頭喊

小偷家族
lady bird

其實仲有好多慘戲
但比較壓抑嗰類好難喊

星光伴我心
誰知赤子心

狼羊物語

Eternal Sunshine of the spotless mind

唔知中文譯左做乜

無痛失戀

秋天的童話
阿郎的故事

陳百強 發哥

Jojo Rabbit

the art of racing in the rain

有狗狗同主人之情，不過中間有老套melodrama必定出現嘅劇情

The notebook

真

教場 後篇

反斗奇兵3

人工智能

Call me by your name

好少睇戲睇到喊
但睇Portrait of a Lady on Fire 好sad

好似睇緊自己啲爆喊史咁 多謝各路巴絲打俾左咁多個口罩me﹐又可以摺一輪，可惜我p牌冇得正皮

可憐天下父母心

香港屋簷下

呢個真係痴撚線
用4張圖仲好睇過成套戲

斷背山，次次都喊

所有AV, 好地地一個女仔比啲唔識既男人屌閪中出

ching 係咪35歲以上?

聲之形

熔爐
再見螢火蟲
做左廿幾年人唯二喊到扯蝦咁濟既戲

歲月神偷
再見螢火蟲
返校(致自由個part)
黃金花

仲有半年先到
點解你會咁估

情書

仲有Deanie姐套 法內情

極地雪橇
a dog's purpose

1917：逆戰救兵

Inside Out

電視做過幾次，次次睇少少就有野做睇唔到落去，有機會要睇晒佢

再見熒火蟲

童夢奇緣

秋田犬八千睇親都喊

吓？！你係未講乜代宗師定王家衛套一代宗師先，後者我覺得完全吊打甄子丹套葉問。

屌你又貼呢個

星光伴我心。

no game no life zero

i origins

六弄咖啡館

Mary and Max

睇完只有嬲， 條女仆街黎
最後要迫條仔幫佢安樂死， 條仔應該要坐監

香港故事

垃圾戲

開心鬼上身

細個睇Toy Story 1,2
大個睇3

假如愛有天意。

Ching都係一個性情中人

星願

任賢齊，張拍芝

最尾同佢老友Max
解釋返點解唔落船

當max臨離開艙門回頭
聽1900講笑話

Lm

ogenki desuka

有一種悲傷

桃姐

coco, the notebook, interstellar
三套都係估唔到會喊既戲 睇到一半眼淚自己湧出黎

讚

呢套戲都起碼有10年，當年你仲要睇完會喊，所以年紀應該有返咁上下

冇記錯好似05定06年架，都10幾年了
我記得剩係呢套戲令到我喊

狂野時速7（認真)

Heath
第一次分開嗰陣同最尾睇住啲遺物

噹噹伴我心

小孩不笨

個肥仔捐骨髓好感動

韓國戲the flu

Coco 我喊咗3次

我覺得好好笑喎

明知自己做老師 又唔係揾得多
不斷生 又唔識養
最後餓死埋個仔

象

The Pianist 鋼琴戰曲

我都想講呢套
果時睇完喊到第二日番學隻眼腫曬

Marriage story

漫畫版仲正

私は 元気です！

嗰陣時冇condemns 嘛，白燕咁正，你係張活游都頂唔住啦，包容下

與神同行第一集

睇完sad勁耐

微笑住流淚 真係好灰好灰

Model ans:
Eternal Sunshine of the spotless mind
Manchester by the sea
one click
about time

頭先睇翻啲movie clips又忍唔住

早排先翻睇完，喊到隻狗咁

到依家都仲成日loop佢首歌

李連杰套方世玉

個兄弟冇出賣佢比個狗官殺死再吊條屍係城牆

歲月神偷

toy story......

奇蹟男孩 netflix有得睇

Inside Out 一開波覺得套戲9下9下咁唔知做乜 最後喊到停唔到

維尼與我 開頭以為係兒童向呃錢戲 點知原來係成人向嘅現實社畜故事 中段就開始喊

我都係睇呢套喊到仆街

和你的第一百次愛戀

念念

鐵達尼號

Avengers : Endgame
I love you 3000

最近一套睇到喊嘅應該係Coco

呢套最近睇咗，最後同狗狗上法拉利游車河嗰度喊咗

睇個d寵物同人個d電影
九成都喊

流感

初戀這件小事

鐡達尼號

睇到一班音樂家演奏人生中最後一曲就流馬尿
嗰啲Jack slow fuck嘅愛情故事就是旦啦

The longest ride

悲到不行😭

一個快樂的傳說

最尾老豆見返個老去的女兒😭

呢套真係喊到抖唔到氣

螢火蟲之墓

Joker
好壓抑、震憾好似見證緊黑暗嘅誕生

coco

係飛機睇 諗住輕輕鬆鬆愛情片
點知喊到抽搐咁

奇蹟男孩

諗起都sad

推介喊電影，有時間可看看~

回到最愛的一天(About time)
逆權司機
星光伴我心(Cinema Paradiso)
Toy story系列
假如愛有天意 (當年的孫藝珍超純)
玩轉極樂園 (Coco)
沖天救兵 (Up)
鐵達尼號
鋼鋸嶺 (Hacksaw Ridge)
玩轉老朋友 ( Inside Out)
星際啟示錄 (Interstellar)
字裡人間

一樣!! 喊到隔離位係咁望住我
特別係聽I’ll never love again 個陣

我都係由嗰part開始喊

我都係

life is beautiful

岩岩想留同一句
矯情造作老土
都咁耐仲玩絕症
本身去到求婚都好地地

分手睇喊到仆街

一公升眼淚

仲有老豆睇返啊仔錄既片，我都喊到傻。。。

又話乜嘢IMAX科幻電影，結果紅住眼散場😭

未臭係，男人老狗係戲院喊到用左半包紙巾。。

喊得出都好，呢套個程度係令到拿住拿住，個喉嚨出唔到聲，屈左成晚

細個有同學係我屋企睇《超夢夢反擊戰》
喊到哮喘病發

呢套真心痴線
細個睇完依家仲未敢睇

The trueman show

東京鐵塔：老媽和我，有時還有老爸
男人老狗坐係戲院喊到睇唔到落去

呢套我都喊左

套戲完左都仲喊緊

細個睇唔識
前兩年睇返真係男人老狗都流晒馬尿

Inside out

戰狼

講笑

係the hunt of the wilderpeople
嗰種被社會拋棄 扔嚟扔去, 冇歸屬感嘅人,
最後搵到願意接納佢所有嘅"家人"
我同佢處境好似, 但冇"家人"...

個結局真係喊死😭

Mr. Holmes, 主演係Ian McKellen

仆佢個街 喊唔出但個心碎撫咗
"now u read it"
"..........2 seconds after I saw him.......
even though it doesn't make sense anymore"

Adam Driver 好戲到癲

估唔到GAGA演得咁好

我睇完好冷靜
只係覺得個心無咗一忽
好空虛咁

我見咁多頁都無韓國套開心鬼上身
笑個幾鐘 一到最後就嚎哭
故事寫得超好 值得一睇

(離題 呢套係劇）
想喊又喊唔出
我通常會睇韓國嘅 請回答1988
集集都有感動位 親情友情愛情齊哂

係呀！！！佢讀封信出黎嗰段勁心痛！！

Love rose

鬥魚

睇親都眼濕濕

竟然無
返校

識貨

沖天救兵

Adam Driver唱首being alive都係

也許相愛很難 就難在其實相方各有各寄望怎麼辦

Manchester by the Sea

男主角係屈一世.....

比悲傷更悲傷的故事

Good will hunting

勁正

如果這世界貓消失了

cinema paradiso

好鐘意小王子書同戲

仲有歲月的童話

Lion
一個叫維歐的男人決定去死
素媛

北之樱守
小婦人

逆權司機

Naked Ambition
真實故事改編好勵志

嘩~呢套真係喊到眼腫
到依家仲記得去行刑前嗰場戲, 好心嗡, 好無奈

終於有人講
睇完個心塞咗幾日

熔爐
素媛
再見螢火蟲
a star was born

winter on fire 開頭黑警打人就諗起香港黑警點打人尾段佢地爭取成功就感動到又喊

阿凡達
你的名字
火影忍者
星球大戰（頭6部）（clone war動畫）

我睇左兩次，但又係感覺得特別 sad。

唔會喊 但會好感嘆同埋釋懷

季春奶奶
次次睇次次喊 搞到唔敢再睇

韓國 我的一級兄弟
李光洙雖然平時好搞笑 但呢套做得好好

我記得 nana 係向飛機度睇，有幾幕真係睇到有淚光。

一個叫維歐的男人決定去死香港叫想死無咁易
好彩套戲都算係happy ending

打大佬

撳錯負皮

垃撚圾
嗰時仲要入戲院睇 後悔到而家
從此認定黃真真拍親啲戲都唔洗睇

由頭喊到尾

告別之前 陳柏宇套戲
入左戲院睇 開場喊到完場 眼都腫埋
但上網又冇得睇 碟又冇得買 好想翻睇

大灣嬅

點解咁多人都話好睇？我覺得好眼高手低，悲又唔入肉，剪到零零碎碎咁，好似好多嘢都未解釋到就完左咁

睇完個心起碼沉幾星期

唔記得喊位係邊....剩係記得spiderman個女主角偷情

救解，見到咁多人話好睇，我走左去睇，rr 掂喎，完全表現唔到主角嘅悲傷，只係一個jerk

係要代入男主角, 完全等死/行屍走肉既人生, 同番ex-wife相遇果段拍得好精彩(2個都係)

land of mine

呢套好笑又好睇 睇左兩三次

生日快樂

所有動物片

斷背山

睇完之後好心孫

我認同兩個演技都好好，但完成無再之後再插敘解釋返點解會咁 ( i expect more other than burning the house down)
再遇返又冇啦啦彈句i love you 又無解釋
成套戲我淨係見到一個socially awkward 嘅無賴 (完全唔識交濟，周圍撩交打）
同個侄之間嘅劇情又勁多無謂嘢 重覆左至少兩次做patrick 私人司機 車佢去band practice 差啲嗌交 無嗌到 想同條女扑嘢好幾次 扑唔到 我以為係為左之後劇情鋪墊 原來乜柒都無 用勁多時間交代無關痛癢嘅細節 對劇情推進零幫助

我睇完嘅感覺係，眼高手低，攞住個極佳嘅故事劇本，但拍到屎咁，呈現唔到點解男主角咁sad

十年自焚個part

Coco 玩轉極樂園

認同，套戲唔差，對每個角色有細緻刻劃但內戲裡既沉痛又未至於sad 到要喊。

The Notebook

Capernaum
講黎巴嫩難民故事

braveheart

我不是藥神 個阿婆問公安 我不想死 我想活着 行嗎 睇到眼濕濕

One day
More than blue

A Star is Born

乜代宗師

Coco

一念無名
逆權司機
逆權大狀

秋天的童話

睇完toy story 4之後要收翻3嘅眼淚

唔係燒咗間屋咁簡單喎
係直頭間接成為殺人兇手燒死自己所有女喎，否則點解落口供不斷問自己係咪有罪，去到個差佬話唔會控訴佢，佢即刻搶槍想自殺。經歷咁大嘅變故，係正常人都頂唔住。
所以之後你見到嘅social awkward係佢封閉自己，唔想同任何人有任何接觸。條女想溝佢，佢零反應。酒吧打人睇清楚每次都係有其他人先開口問佢有咩事，跟住佢上身即刻打人。我覺得係呢個位做得唔夠好去表現男主角點樣自我與世隔絕。
否則點解家鄉有屋唔住走去其他地方住地下室
同侄之間劇情係表現佢離開後點樣由以前玩得好開心嘅叔侄變成對大家零認識。
播音樂個侄不斷講幾正幾正，但男主角唔想理佢。到落車簡單一個go，兩個人已經有唔同理解，一個以為落車，一個以為走人。男主角憎阿哥前妻，但個侄其實同阿媽一直有聯絡。
扑野玩band，係畀佢表現出老竇死咗個仔好似無咩嘢。對比返見到雪櫃啲凍肉就即刻諗起老竇喊嘅情節。交代返點架喺架車上面兩叔侄會為下葬嘅事嗌交。阿叔為咗慳錢想遲啲先下葬，但個侄仔想即刻下葬。
每一段都係攞嚟回應同對比喎
點會叫拍到屎咁
可能係你唔習慣睇呢種偏日式節奏慢，用副線補充主線嘅電影

悲傷比悲傷的故事

Titanic
再見螢火蟲
永遠的零 （最感人係天橋個幕）
金陵十三釵

在咖啡冷掉之前

藥師丸博子同松重豐嗰場

果時個個都咁講
於是同男朋友入左戲院睇
睇左三個字到覺得悶撚到仆街於是玩電話仲訓著埋

係咪NG你的人生？

真，睇完之後唔開心左幾日

鐵達尼號，最感動唔係男女主角之間既愛情，而係沉船前既眾生相，樂隊最後繼續表演、船長同保安因內疚而自殺、個痴線佬一直跑黎跑去原來係想揾番個仔、老夫婦抱住大家決定靜靜地等待死亡既到來……當中亦有好多自私自利既人對比某啲人既無私

利申:睇完喊到成個豬頭咁

Endgame

火滾忍撚，見到鳴人柒下柒下，喊𠹌咗出嚟😂

命運自選台 Click 細個次次睇都喊，特別係同老豆果段

素媛
喊到仆街

《Inside Out》
早排係屋企自己開黎睇返，粉紅象消失個幕真係苦笑住咁喊⋯⋯唉，長大成人嘅感慨

再見螢火蟲，真係無得輸

周星馳套西遊記
La vita è bell
逆權司機

再見螢火蟲
Call me by your name
Lalaland

孤星淚
與神同行（第一集only)

漫谩回家路

幾有意義，但無喊

新果套 日本惡作劇便當
有人講左未

花樣奇緣（嫌われ松子の一生）

a monster calls

我和我的祖國

呢套我睇谷阿莫幾分鐘已經喊撚左 我無勇氣睇完整一套戲

道別的早晨就用約定之花點綴吧

我記得係德福戲院睇，由頭喊到尾

佢個種喊唔係突登做個位出黎，你亦唔會因為某一個scene (eg邊個邊個死左）而喊，而係你睇完成套諗返係成套劇而感到好心酸默默地喊

美麗人生
一個好爸爸

綠里奇蹟

小王子電影（首推）
機場客運站
竊聽者
about time

the love of siam
3 idiots
inside out

Winter on fire

情書

啱啱睇完攬住我隻狗喊

The Fault in Our Stars

睇一次喊一次

就係呢個位

其實好多個位都好正
adam評佢做戲 佢轉身喊 ....

第八日的蟬

因父之名，教父3，星際啟示錄

最尾主角跪係到喊住大嗌求饒果幕
有個畫面影番監房入面其他監友
個個都聽到佢求救但咩都做唔到果種無助
成個畫面得2-3秒但好撚sad

我痴撚線你

Toy story 3
Good Will Hunting
我的野蠻女友
Yesterday （John Lennon個位）
City Lights
About time
當這地球沒有貓
Life Is Beautiful...
大量講父子情既戲

諗咗好耐有冇港產片，但講真港產片喺氣氛渲染上唔係好做到，
即使《淪落人》其實細心留意都係好靠配樂既切入令人笑或者喊，
唔係踩港產片，只係呢一方面似乎係個一直都有既問題。

個陣人人都話實喊 但唔知點解就係睇極都唔覺想喊

假如愛有天意

船長唔係自殺㗎喎,佢係留咗係駕駛室等到俾水壓壓爆玻璃

Synecdoche, New York 寂寞到喊睇完個人空虛到承受唔到。
Dunkirk 睇完好似打完仗咁PTSD到喊
認真答，應該係Her

鋼鋸嶺
再見螢火蟲

周東雨d戲都好好喊
七月與安生又係

大象席地而坐
自己一個去睇 喊到隔離個個比左包紙巾我

Drive

章子怡表白個幕真係世界級

歲月神偷
the way home

最垃圾段求婚戲抄撚到人地一模一樣黃真真仲唔撚認抄。有民建聯咁厚顏無恥。

大家自己睇叫唔叫抄

旅貓日記

咁佢都唔諗住生存嫁啦，唔係咩

人地係同隻船共存亡,點同

佢共存亡既行為咪自殺 況且佢自己都難辭其疚

我同你講馬仔呢套首部自編自導自演既《生前約死後》真係痴撚線，入場前我已經做定曬所有資料搜集，連馬仔之前個演唱會都特登去睇埋，知道今次佢呢套首部自編自導自演既《生前約死後》係改編自馬仔自己既一段人生經歷，淨係聽到呢一個賣點我都已經眼濕濕，直至去到啱啱終於有時間去支持馬仔佢首部自編自導自演既《生前約死後》，去到我買飛嗰陣見到接近全院滿座就知道馬仔佢呢套首部自編自導自演既《生前約死後》口碑係強烈好評如潮，令到我已經未出發先興奮！！！終於去到入場，見到前排座位留起曬，每一個座位都放左一部抽濕機，更加比我發現原來全院滿座係一個觀眾買左兩個位，另一個位係比佢地拎黎擺一大排廁紙，現場更加有醫療輔助隊隨時隨地STAND BY，我問個戲院職員點解咁大陣仗，聽翻佢講先知原來早幾日有位女士睇馬仔佢首部自編自導自演既呢套《生前約死後》喊到上氣唔接下氣，仲差啲休克，搞到成場要暫一暫停，抬位女士出戲院先可以繼續播，聽到呢到我都知道大鑊，呢個經歷令我諗翻起大約兩年前，我去睇思捷大師套《一家大晒》，又係咁大陣仗，最後我完場係笑到嘴都歪埋仲差啲中埋風，有啲觀眾睇到一半已經笑到扯曬蝦，要在場既醫護人員幫手搓CPR先可以繼續睇，我懷住緊張又激動既心情準備睇馬仔佢首部自編自導自演既《生前約死後》，一開場見到馬仔個名已經成場都係拆紙巾聲，中段已經見到有幾位觀眾頂唔順要即場就醫，而我亦都已經喊到睇野都開始矇矇地，去到結局前一刻全場既喊聲鼻涕聲紙巾聲都仲係完全無停過，結局一幕馬仔跳樓，甚至係有觀眾係肉緊到聲淚俱下大叫馬仔唔好做傻事，呢一刻，我突然眼前一黑咩都睇唔到，我摸一摸我隻眼已經腫到成個波咁，隻眼已經喊到乾曬無曬眼淚，想試下講野，點知把聲都已經喊到啞埋，但係我耳仔邊聽到戲入面馬仔同佢媽媽既真情對話，感動到我欲哭無淚，條氣抽得好行甚至接近窒息邊緣，但係我好好彩竟然捱到去片尾，現場既醫療隊幫每位觀眾滴埋眼藥水先比佢地走，我聽住馬仔佢呢套首部自編自導自演《生前約死後》既片尾曲由馬仔一手曲詞唱包辦既《給媽媽的倦》，感受到原來馬仔依家一切既正能量都真係得來不易，雖然我睇馬仔首部自編自導自演既《生前約死後》睇到差啲盲，把聲仲啞埋，但係我愛你呀馬仔，你要繼續努力呀！！！

好慘

一生為家族奮鬥，點知最終反而失去自己家庭，孤獨終老
臨尾回想自己一生人入面嘅女人
本身佢應該有一個幸福嘅人生

陽光普照

識波，教父3其實值得評價更高，只係教父1 2太屈機

西遊記之仙履奇緣

最後城樓嗰度孫悟空望住夕陽武士同朱茵，跟住一生所愛個前奏一入嗰下真係喊到仆街

素媛喊到完全收唔到聲，完左都仲喊緊，一諗起佢細細個俾人咁對待又再喊

大佬可以退貨嗎

嗰時中學同幾個同學去睇，唔想俾佢地見到我喊咁柒，忍撚到癲但最後都係喊到停唔到
一開燈，原來全部同學都喊到眼腫，有d仲抽搐緊

煽情到無倫

Coco..

無啦啦有條女住去你屋企
之後你絕症死左，都唔知咩劇情黎

睇到屌撚左出來，劇情on9演員戲屎

睇過上面講嘅大部分戲，推薦《熔爐》

P.s 人生睇過唔超過三套戲喊得出

toy story3

星願-任賢齊同張栢芝

The Time Traveler's Wife 睇4次 4次都喊到收唔到聲

Big fish

流浪地球

試吓睇埋黃大導嘅閨蜜2

歲月神偷
再見螢火蟲

葉問1-4

狼羊物語

未聞花名

雖然係卡通 但唔知點解睇完會拿住拿住

Will Smith 尋找快樂的故事

歲月神偷!睇到第四五次先唔喊

Joker

唔可以話十足十 但一定係抄

水果糖罐入面塊骨

Joker都喊
咩玩法

警局個幕

明天要與昨天的你約會

櫻.....

金枝玉葉 (哥哥做個套)

I am sam
fly away home 不過呢套係個氣氛靚到唔知點解令我喊

Dunkirk

原來已經講咗
出場時成個院都啜泣緊

可惡，比你一講我又犯賤走左去睇

The reader

愛的迫降 睇到我心都痛埋

點解會無人講麥兜

唔通得我喊到仆街

「 原來蠢，並唔好笑，蠢會失敗，會失望，失望，唔係咁好笑，肥，都唔一定好笑，肥，唔一定大力，大力，亦唔一定得，揸住個包，我忽然喺度諗，大個咗要面對呢個硬崩崩，未必到你發夢，又未必咁好笑嘅世界嘅時候，我會係點呢？」

話好睇果啲都係自私精
一味叫個男方付出

我比靠推東野圭吾既白夜行同嫌疑人X多啲
始終原作好睇啲
呢套抄得麻麻地

機場客運站
睇完心嗡咗幾日

我想吃掉你的胰臟

記得第一次睇喊到收唔到聲
好少睇戲睇到喊
但呢套好撚柒慘真係

呢個真係睇完好沉重

胡越的故事
金雞2

朝花夕誓
好少電影可以喊到我仆街

我仲等緊中文小說譯本

樓主的人生
樓主之死
樓主慘被數十大漢強姦的故事

狼少年

冇睇電影，有睇電視
誰會願意聽到，你真的好笨

坡仔少有高質劇

霸王別姬

分手說愛你。

The Pursuit of Happyness

manchester by the sea

呢個 我細個睇
喊到狗咁

I cant beat it

同老婆結婚前去睇 佢喊到仆街

喊到化閪

戀空 劇情膠但真係喊到癲

天若有情
英雄本色
有套唔記得叫咩名 講兩兄弟失散多年 阿哥同細佬打拳 細佬鬧老豆嗰吓睇到眼濕濕 老豆係細佬嘅教練

你的名字

我都會喊細個睇淨係覺得係普通卡通片
大個睇翻 默默咁流咗兩行眼淚我都唔知點解

我一睇關於寵物嘅戲就喊到停唔到

冇諗過會喊 但真係好感動 gaga啲戲好好

The theory of everything

the fault in our stars

好少見人提Hacksaw Ridge
個陣冇野做是但入左去睇 未到喊但覺得好好睇

恐龍大時代

Someone great

Ps I love you

小Q
戀空

我和尋回犬的十個約定

Same

Ping pong

只係麥兜故事同菠蘿油王子會睇完喊
可惜麥兜而家奶共⋯⋯

AI 人工智能

講一個小男孩機械人永遠唔能夠代替人類小孩，得不到母親的愛，要很多年後由外星人幫佢實現幾分鐘快樂時光

宜家有填海華做嘅就唔想睇

我左眼見到鬼

追擊八月十五

會唔會好怪

有一種悲傷 本身唔覺得sad 但係見到條女喊就喊埋一份 朋輩影響i guess

😂

自己一個搭飛機睇 喊到空少都嚇親 但真係好撚感人

七號房的禮物
與神同行
導盲犬小蕉
快把我哥帶走

小孩不笨1,2

Titanic

no game no life: zero

義犬報恩劇場版

命運自選台 Click

賭聖

禮儀師

Only the Brave

我是傳奇

最後個阿叔自己跳舞個part

今天我要跟明天的你約會

A Man Called Ove

睇親電影版都一定會喊
最後個幕多數大雄同對方要分離好心酸

睇到訓著

1987逆權公民
水刑個part喊到傻，好比痛

石破天驚

心痛

飛越瘋人院

我琴日翻睇愛你愛到殺死你睇到眼濕濕

飛越瘋人院 真係每一次重睇感受都好深

近年最好睇

呢個幾時睇都會眼濕濕

哪一天我們會飛
Begin Again

我的少女時代

港產片 高舉愛 （有呀澤）
以前有免費飛入左戲院睇
睇到喊左 唔想俾fd知

睇返泰國原版
初戀那件小事
我的少女時代太誇張，好格硬

一個唔肯做嘢既呀哥連累呀妹餓死
其實唔明套戲有乜感人

天機(富春山居圖)

原來仲有小說版？

睇完呢套之後，幾乎對所有戲免疫

The fault in our star

One day

花樣年華
春光乍洩
胭脂扣
霸王別姬
十年

地厚天高

點解可以無人講地厚天高

lm

一開波 個幕
再去到最後呼應

熔爐
素媛
海邊的曼徹斯特

前兩套真人真事 喊到停唔到
最尾個套好心酸 好真實

呢套真係由頭sad到落尾，喊到仆街

熔爐

條仔喊果陣我笑到仆街

逆權司機

喊到仆街

1987 逆權公民

Your name

COVID-19

舞台劇得唔得？
結婚

Coco
About time

可恥！

呢個搞到我成晚無得訓

果期d人睇葉問睇壞腦
一代宗師好正
我寧願係戲院睇

睇幾多次喊足幾多次

Inside Out

認真，喺戲院喊到仆哂街，但隔離位個小朋友喺度笑

飛躍瘋人院
好正, 準備買書睇
似現時社會情況...

應該好多人講過
被嫌棄的松子的一生，真係睇親都喊撚到仆街
日劇Mother

About Time真係好sad，同老豆打完波講再見果度

弱智電影

Inside Out (乒乓)

返校
最尾果part我喊到仆街

開心鬼上身
前半
後半

屌 又話黃色經濟圈
已經十個post八個都劇透
仲可以走去睇

台灣套陽光普照

仲要同女主角同一個病 喊到仆街

輝，多撚謝

回魂夜
笑到喊計唔計

真係
真係喊到仆街
入場完完全估唔到嘅感動

秒射五厘米

第一次睇唔記得帶紙巾喊到收唔到聲
坐喺戲院等個個走晒
抹返乾啲眼淚先走

喜劇之王

乜代宗師
睇完喊左3聲，回水

Extremely Loud and Incredibly Close
真係好感動

Warrior ?

香港2019夏

Manchester by the sea 壓抑到喊唔出

我會揀Cinema paradiso

我都係 好撚好笑

係架太空船睇返仔女啲留言果幕
啲眼淚流唔停

一念無名

Like Stars on Earth
Aamir khan嘅戲都好好睇

細個以為係全喜劇，點知後勁咁勁

嗰陣未填

填左就唔好再提佢喇
我想嘔呀.jpg

秒速5厘米

呢套垃圾戲 曬錢曬時間

再見瑩火蟲

人生如戲

Happiness is only real when shared
Alexander Supertramp

Gattaca
好撚勵志

A Quiet Place 無聲絕境
呢套係驚慄片嚟 但戲入面個老豆。。。。

睇完個心乸好耐

屍殺列車

Saving Private Ryan

睇番套野叫做半真人真事

其實作者個時就係經歷過二戰，佢都係有個妹，個時週圍走難，唔夠野食，但個時佢自私，搵到野食就自已食左先，慢慢佢個妹就唔夠營養餓死左

跟住佢就寫左呢故仔，唯一唔同就係佢將阿哥寫得好有人性，對佢阿妹妹好好，黎彌補佢當年既遺憾。個故仔佢自已寫完，無睇過第二次，佢唔想再回憶。

呢套係我心目中嘅垃圾之一

dead poets society
the pianist
pan's labyrinth
good will hunting
eternal sunshine of the spotless mind
Manchester of the sea
Blue Valentine

toys story

悶到一個點 完全唔get淚點係邊

Detachment

我們都是這樣長大的

me before you
one day
about time

全部都好好睇

If you want something in this life, reach out and grab it

呢套由頭喊到落尾

周冬雨每一秒都係喊緊

想問喊乜9

我睇逆權司機睇到喊係咪太痴線

about time都睇到我喊

所有關於狗狗既戲

82年生的金智英
喊到痴線 諗起媽咪一直都咁辛苦

The Green Mile

好少睇洗喊 睇Coco 喊左
諗佢過左身嘅老豆

細個睇前面笑到仆街
最後去到老竇嗰度不得了

多撚謝

逆權公民我都有喊呢個系列好好睇

鐵達泥號

唔係葉問4喎

第十集真係喊死我

畢彼特個套《奇幻逆緣》
同埋《比悲傷更悲傷的故事》

我上年七月睇逆權公民喊到乜咁

About time我睇啲解說片都睇到喊⋯⋯

入場睇過最垃圾既戲
成套都係左抄右抄東拚西湊出嚟嘅垃圾
一開頭係浪漫愛情，中間變咗職場商戰，最後變咗90年代老土苦情韓劇
片名叫被偷走的那五年但女主角失憶嗰五年就幾個鏡頭輕輕帶過就算
女主角失憶到性情大變 港女格都冇埋變賢妻男主角就同佢一齊返
男主角個女朋友自動死開，因為男女主角要復合唔好阻住晒
好喇復合喇之後冇乜好做喇點算？
女主角生絶症啦就 喊喊喊喊喊到完場，搞掂

Endgame
雖然係英雄片
但係Avengers assemble、iron man 撻手指震撼得好催淚

介唔介意講下coco inside out既感動位喺邊？唔係好get

比悲傷更悲傷的故事
真心咩

啲情節好夾硬嚟
現實世界都有個咁嘅男人就好

保重

英雄本色，英雄本色2

The Lion King- 自細受創
如果這世界貓消失了

Click

麥兜

火雞同媽媽，麥兜絕對係香港動漫嘅無價之寶

霍金 愛的方程式

La La Land

呢套真係成世人睇過最垃圾既一套，當時係咁俾人吹奏先買飛睇，講起都嬲

我的機械人女友

Schindler’s List

十個拆彈的少年

除左stand by me，風之使者個人覺得必睇
喊得仲勁過stand by me

後來的我們
比悲傷更悲傷的故事

我都係 淨係知口碑好好 好輕鬆咁入去睇諗住無野
睇到黃秋生個句 我路過架咋 突然feel到啲眼淚係湧緊上黎
之後到佢個仔話番黎個段又係咁 之後隻眼都無咩點乾

後面喊到傻
睇完會更加學識珍惜身邊嘅人

I am Sam 真係不得了！

麥兜響噹噹真係好感動

建議你睇初戀那件小事,感動好撚多.

摩登時代

最後個shot 跟住一齊喊

梁天琦 - 地厚天高

睇過呢套 不過個人覺得 我的 好睇啲

《二月廿九》

果時已經預告左

邊到喊位？